隱適美箍牙醫生（求推介）

想箍隱適美 之前cosult過 應該要剝4隻牙 佢報價4萬7
請問各位巴絲有無箍牙經驗 同推介
我住九龍東 想搵間方便 開放時間要就到返工（我返星期一至五 9-6 office hour)
間診所既等候時間唔好太長 醫生會診有耐性 手勢好
姑娘態度正常
價錢都係考慮 可以分享你地既經驗

我決定睇夠4個牙醫 再決定去邊間做
到時話你知
不過有無其他絲巴幫幫手！

我都想知 等你報告

咁仲未揀到？ 有咩concern?

啟田商場aeon 超市對住個間，醫生好細心，最重要係d姑娘後生又靚女

Dr smile 我去過洗牙
但價錢點？望落好似都貴

咁你睇左4個都免費consult?
我都覺 姑娘唔洗靚 重點係有禮貌同耐性 醫生都係 唔好下下急急腳 唔好太full booking
其實consult 唔係睇技術係睇環境 一日未開波都唔知佢手勢點

我book左3間唔洗錢 一間收百幾蚊
我諗你呢個價錢係咪包照X-ray 做動畫等等
我果d其實係齋望下睇可能包張X-ray
我覺得consult只係睇下環境同個醫生可唔可靠有係耐性 效果呢d唔箍完都無人知

中環5萬5ok?

你係幾耐之前做架 如果而家做完嘅話應該係兩年前嘅價錢？
請問醫生名係乜嘢啊？秀茂坪都可以喎

我上網見到都好多人推介喎
不過四萬蚊算平啦因為我去過一間佢開價要50,000囉
咁你係咪可以介紹我去㗎？

55,000太貴啦
不過個醫生係咪真係手勢好好定有咩特別嘅推介點

護士好好 佢地好好人 2000蚊資料費（整模） 但睇你咩事要箍 係環球大廈

介唔介意我問多少少 你剝左幾隻牙
上次個牙醫話我要剝4隻牙仲要上牙骨釘
我諗梗果幾個牙洞要幾耐先合得返埋
我返工都要見客 諗緊會維持幾耐

你要既可以 其實就咁講電話號碼就ok

可否加你telegram? 我consult完有興趣可以contact你幫我做介紹人☺️
介唔介意講多d details 你箍完未？ 有無剝牙？ 剝左牙個牙洞要幾耐先箍得埋？ 我擔心會有一大般時間排牙有好多個洞

想問下dr nicholas tsang 係咪真係幾好？好似有好多絲打都有推薦佢 同埋想問埋有冇人可以做介紹人？ 想做免費consultation睇下點

無睇新聞？
佢影女病人裙底喎
咁既醫生都仲睇？

佢可能又係打手黎呢
sell下個醫生

邊個好唔知 不過淘大唐x謙應該就唔好去了

之前冇睇到 呢排先留意箍牙嘅野，所以唔係好知邊啲醫生係好嘅

Pm

嗰個肥婆真係閪到核爆
淨係得：今日俾幾多 呢句係好態度
好撚憎佢，如果有2個姑娘我唔會同佢講野

丫同埋其實除左x創波手勢好到加零一之外，其他都冇乜可取
又等得耐，仲要次次都俾唔夠橡筋 (你會要拉橡筋)

最後揀左游醫生😂

游醫生淨係會設計個plan 都唔會剝牙 同無咩時間同客人溝通
我覺得淨牙係想靚 一定要溝通 等佢知我想要咩同佢做唔做到
佢係火炭好遠 同等好耐

手勢好已經係重點
我有隻生得好高（係上排牙上面）既虎牙
我問左幾個醫生 有d會話剝左虎牙下面果隻尖牙
有d又話隱適唔夠力拉唔到隻虎牙落黎所以叫我直接剝左隻虎牙
游醫生望一望我就話上下排各剝2隻 其實我無爆牙 剝咁多係會有縫縫架囉
我會睇埋波波醫生 同尖沙咀林醫生 聽埋佢地點講

有人話佢除左一開始consult之後會有其他醫生幫你剝牙同睇進度... 係咪真架

唔好意思 我唔識add人 可以add 我
Thank you thank you

不如各位絲巴係tg 開個靚group 傾下計

我指定醫生 所有野都係佢做

想箍牙，去尖咀康霖免費問完開我4萬 剝3隻牙加8000 個箍4000 貴撚到呢

佢話係簡單case

睇見你班友又要貪小平便又要所謂「手勢好」
箍牙係睇知識，唔係睇手勢
剝錯牙你就一世

我最近都去左，都係開我四萬八，剝4隻牙，但係佢同我講可剝可唔剝 仲猶豫緊

咁點睇佢有知識呢？ 黎黎去去都港大牙醫畢業 懶係有好多戰績同成就
你有咩推薦？

好撚貴

真係太撚貴 但係聽講有介紹人有折 我去問過林x波開我三萬八，而家諗緊睇邊間好

如果想搵連鎖診所
可以試下康雅牙科
有介紹人就平d
但介紹人本人就唔會有優惠
我自己就見好多人覆診都係隱適美
可以consult 下無壞

以為喺大學牙科洗牙話我啲牙要做手術先得,齋箍箍唔到
有冇人同我一樣情況